VTC HKDI 反抗！！

求下大家幫下手！！

VTC人！！反抗！！！

大家幫手推下啦！！！
唔夠人啊！！街坊又好，學生又好，其他院校又好！！
求下你地幫下手！！
28/11 早上11點！！

推！！

推

推！

推到上熱門啊唔該

P牌推

「文宣」最新香港人日程表!!!!!!

個日朝早去完呢度，夜晚去個邊！！
但你又會唔會朝早過黎幫？

Sorry絲打呢日番朝早7點，我做醫護

唔緊要唔緊要！

其實好多人平時都有去幫手，所以好希望今次係大家幫下手，幫返轉頭！

唔好忘記陳同學

唔會！！所以要多啲人一齊黎！！28/11一定要！

一定要！求下各位

push

推 推 推

請大家記得vtc入面有uwe top up degree,上次聯處冇左uwe

雖然陳同學件事vtc可能都係比人舞緊，但學費收左冇書讀真係要搞搞佢

推啊！要多啲人睇到

塞全港所有vtc院校？

28/11一齊去DI幫手

唔係，係hkdi，想所有vtc人幫下手，想全部人都幫下手，塞hkdi

梗會，但vtc高層好藍，都要搞搞

求下大家推上熱門

share去比其他人睇！！叫多啲人黎！！

依家有好多科既同學都好慘！！

所有學校都要停，推

屌佢老母
我讀珠寶，金工堂上唔撚到
咁都算
仆街啲垃圾科幾日要交一次功課
3D draw堂又要交
送個soildwork account 俾你，加條片就算
我屋企冇電腦
佢哋真係想玩撚死我

cls

P推

推
經常會諗起陳彥霖就好心痛
咁細個咁靚女，佢既青春啱啱先開始咁就無左……
我呢d第二間vtc夜校生，都感受到調景嶺個院長好無撚用。
令人憤怒

我屌你HKDI轉撚哂online tutor，點撚夠你玩

有啲科要返學上堂！龍門任佢搬

所以28/11一齊黎啦！！早上11點

真係覺得有啲鬼鬼地,你話我分化又好乜都好,有咩可能每一次都淨係搞HKDI,頭果幾次唔俾片我都覺得仲正常,都條片俾人送走左之後,我真係唔明點解仲係淨係搞HKDI唔係咁多間ive一齊搞,條片都送走左,話事權又唔係HKDI嗰啲人到,話事權根本就係VTC班高層嗰度,個副院長都話埋比你哋聽 要叫佢交片係都去VTC個總部嗰度啦,搞一間分校有咩用？真係睇唔透每次淨係搞HKDI係咩玩法

Vtc咪又係仆街政府嘅

推下

講返句中肯嘅說話
10月中嗰陣俾人裝修完先停課,之後有返到一排但係日日都有人爆警鐘講真同上唔到堂都冇咩分別姐

都係果句一早交片就冇事垃撚圾VTC
俾啲咁嘅垃圾片你好唔撚好意思
回水啊VTC

pish

回水啦好嗎